C朗返黎睇 笑撚晒口

無佢先贏喎，以前佢係度嗰期對巴係由1粒輸到上5粒

佢係度果時成鳩日輸

仲要接應傳中飛機

樓上肉酸到
曲直難辨
究竟係朗廢定成隊皇個個都勁過小花
輸到傻左

花迷係咁弱智

講到好似雲尼同馬里安奴勁過小花同朗？

馬里安奴>花>朗

力架最強..

上季冇美斯疤贏五粒添

( Show Blocked User - 尋飛 )

超越左啦 兩條老餅
未來十年差距愈拉愈遠呀

等緊張圖

仲有夏蘭特

係，其實依家任何一位職業球員都超越左呢一刻既比利同老馬

老實，花係朗直接對手
牙朗一定係想睇花失敗多過皇冇左佢贏

有咩唔同

花迷輸左用皇馬冇牙朗贏轉移視線
好撚肉酸

唔明冇朗可以點駁輸兩粒？究竟係認同定反對緊皇馬實力

點解花迷會咁肉酸

佢唔想返意大利先去睇波咋

超級傳播者

怎樣才算贏巴菜

1.要在巴塞顛峰期踢定勝負

第1項已經唔計la

出名就中的話，我地唔洗抗爭啦

因為無C朗嘛

意大利有肺炎

去睇舞女啦 奶共狗

係疤7左咋
唔講以為牙朗係到冇贏過咁

唔知巴又有冇出過支持中國既野呢？

同阿辛一人一球個場麻
碧基仲話踢咁多年第一次覺得冇得踢

兩場都冇啦，今次連華狗都冇得賴，花迷可憐到要搵阿朗做遮醜布

美斯都輸咗十次

你都知阿朗係遮醜布
佢唔柒我地就無得遮醜

竟然兩版

事實上係朗勁

呢d垃圾話題都可以講兩版 足球好睇就好睇在實力同賽果未必成正比 咁屈3:0利 /屈0:3曼 又係咪代表曼可以大炒利？child登質素每況越下

我原來無諗過佢地咁樣互片

曲架
我地C朗真係大贏家
坐係場邊唔洗落場都勁過小花

愈黎愈肉酸
輸唔起的花迷
一場波有人輸就有人贏
東拉西扯咁
倒不如改進下吧

都冇諗過花迷竟然咁都扯朗落黎
咁哥狗睇直播的話係咪又要賴

有啲球迷係咁，唔輸得，老死都覺得勁就一定要贏

咪玩啦，朗係勁，但都要有支援，美斯都一樣

呢句真，C朗感覺意甲太閪了，見到D意甲球員，剩係識無原無故跌到扮痛，有辱足球

冇咩印象
有冇拎

西班牙超級盃

影帝幾時去左意甲？

仲有肺炎

佢同u23班人練過波，佢會唔會被隔離